[[_TOC_]]
- [x] Для передачи файлов используется протокл UDP. Предварительно файл разбивается на чанки (Head_chunk - содержат  информацию о файле и передается первым, Data_chunk - имеет соответствующий флаг и непосредственно байты байты информации(первый из Data_chunk содержит только информацию о названии файла))                  
- [x] При сборке генерируется 2 исполняемых файла - client(открывает порт и ждет данных, когда ему приходят данные. После приема проверяет контрольную сумму файла  и пишет на вывод - успешно ли принят файл) hidden(разбивает файл на чанки и отправляет файл клиенту)                
- [x] Для сборки используем команды "cmake .", затем "make". 
В cmake прописан  флаг -std=c++03 чтобы проект собирался на старых компиляторах                                  
Еще не реализованно:
     - [ ] Буферизированное чтение и запись файла - не рекомендуется передавать большие файлы (которые не влезают в оперативную память)
     - [ ] Работы под Windows
     - [ ] Возможность выбора порта назначения(В рамках данной задачи в этом нет необходимости)
     - [ ] При выкатке в продакшн лучше использовать проверенный алгоритм хэширования

```mermaid
graph TD;
  File-->Message;
  Chunk-->Message;
  Message-->Client;
  Chunk-->Client;
  
  UDP-->Client;;
  
```